中左百佳一分鐘，香港人一定拎呢幾樣

舒適達牙膏
玫瑰•綻放光彩洗髮乳
唯潔雅珍寶系列衞生紙 (12卷裝)
陽光椰子豆奶

果然系蜜桃 熱浪

推撚冧晒d架啦

隻豆奶好難飲

緊係攞movenpick😋